[眾籌]十八區各自眾籌黑水民防 有冇得諗

我見之前個教授搵人救番個博士生個價都唔貴

授之以魚不如授之以漁
請教官啦

一開始唔使錢, 自發做左先
有黑社會傷人既區開始, 荃灣, 北角, 元朗, 將軍澳等
每日夜晚10-11點, 每隊29人full gear出黎巡
如果D狗搞事, 街坊落去幫拖

我想搵個方法直接bypass 班狗 而唔係單純做防務丫嘛